大家知唔知道今日係咩日子？

就係全民感謝日

依家已經有超過1500間黃店加入

就算你平時係港豬/懶，唔會睇咩鋪頭係黃店
但今日同聽日可唔可以每間鋪都幫襯黃店?
同時要養成幫襯黃店嘅習慣
幫襯黃店唔係抗爭，而係公民責任

希望大家可以懲罰晒全港嘅黃店

P

半夜開

[twitter戰線]泰國手足 今日 係中國大使館外 聲援 香港12人

晏啲睇下有咩買先

我尋日冇開就係想今日分別開兩個po

記得

召喚金魔法師

自己有興趣嘅就買啦，愈多愈好

史

做咩？

有手足因為David比狗落charge

我唔想畀人好囂嘅感覺，但有好多疑點

點解David身邊咁啱有便衣
點解手足會喺記者面前郁手

但處理David最好嘅方法係無視佢，我唔知點講

雙十

咪再理David 啦

買爆黃店

專注喺雙十先

唉 肚餓

1500間 有排揀

係

糖水

有咩黃店有糖水賣

爆買

買買買

今晚明明食到好飽

今日係中華民國國慶

你唔係唔買呀

Push

一定買

推到朝早就差唔多

一齊買

但我好眼瞓，一路推po一路睇書

成家人買

一個鐘推一次

咁咪會沉

叫埋朋友

同事

咁有幾百人係咁推

依家都冇乜人推

quote下其他巴絲

想知仲有邊間仲有貼文宣仲有繼續捐錢嘅黃店只係想幫襯嗰啲黃店

親戚

推文唔該

呢樣好難知問下其他人

街坊

糖水雄last order 1點

肚餓係第二個胃

依家都58分

我可以肯定郁手既係手足
唉，遺書都寫埋

樓下看更

話抵唔抵要睇埋David之後點

叫得幾多得幾多

因為無食甜品 所以第二個胃餓了

半夜一推

推

一齊叫

push

叫埋人叫

幫幫手

聽朝再開啦樓主

屌辛辛苦苦儲返嚟嘅錢又要用嚟食嘢

是日電台
[twitter戰線]泰國手足 今日 係中國大使館外 聲援 香港12人

有得揀你知點揀

推到聽朝

我明呢種感受

唔知你邊區好難比建議（勿自爆）

買咩

仆你個街 硬爆

想買咩就買咩

唔係唔識揀呀

啲錢會再返返嚟(啩)

唔識揀我同你講

大灣區

講嚟聽吓

我住中国地球省

渣哥不了

俾你講咗

上網search下附近有咩種類

唔食渣哥都可以幫襯其他黃店

我知有幾間但唔自爆

或者問吓朋友

大灣區咁食地溝油夜市

有擺yell card機嗰啲

有冇黃店係賣肥佬衫

正喎

問吓識嘅同路人

唔識嘅都得

或者睇下文宣

仲有fb ig

一早諗好幫襯邊間了

Apps

買

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

蘋果日報

睇下幫襯邊間先

自己落街行都得

好多黃店已經出咗優惠

只要喺Facebook 用 #全民感謝日 search就咩優惠咩黃店都一眼睇曬

除咗出名黃店，大家都要幫襯吓啲唔太出名嘅黃店，呢個時勢佢哋仲推優惠真係搞手但求打個和無得賺

我哋一齊令大小黃店受惠，齊齊做大黃色經濟圈呢個餅

一家大細一齊行

多對眼搵多啲

實搵到嘅

唔好放棄

笑撚死 人西同渣家軍凶鳩雙十活動攪手名單唔删龍門
就有過200間黃店退出 d人問佢名單 問極都比唔出

人西好明顯係對家

我唔射精都有超過200條女唔肯同我做

繼續推
除咗係感謝日同國慶之外

agger

anger

［緊急行動POST］行動post緊急召集全港遍地開花10點半齊賀國慶

apple daily

daily yellow

day day yellow

all yellow

no yellow no talk

recruit more yellow

仲未揀好

more and more

Be united

仲未瞓

想推po

聽朝早啲起身推

沉咗推唔返

而家會唔會無乜人睇

我梗係知
但聽朝有其他po要出

巴打小心身子呀

呢排早瞓咗
真係好咗啲

早睡早起爭好遠呀

係咪冇聖誕樹軍？

我知

咩意思

我先行告退，聽日再推

多謝晒

唔好客氣，你都早啲休息

好

想食放題
尖嘴佐敦有無黃推介

可以上網搵下

早啲瞓啦

點解唔貼link

唔係得餐飲架！

唔係得餐飲架！

唔係得餐飲架！

仲要好多靚嘢買

快啲plan行程

網店都有好多間，啱哂唔想出街嘅你

已plan好期待